今天憶當初 我只愛你一個 心裡有句說話 要對你說清楚

我龍文圖斯定賤種蝗？

我

龍

1001

4分鐘3角ok?

感覺來了

4分鐘4角

Gchi

ONL9

5C 咪能開11.5啦

比多粒！

唉算啦 尤文圖斯可以變無買系列
On9999999999

... 見好就收

嘻嘻

......又話草錢買

又比人絕殺....

想唱走音歌，有邊個想聽

原來派錢沒發現

嬴4分1注 開心

迷詠黨又羊

再買角球我是弱智

原來已經..

角大是信仰
我5會離棄

到你派返我了

支持西面

有冇人一齊信馬毛

Cashed
準備撕飛

上帝要你滅亡必先令你瘋狂

我 受撚賤 屌

真係3-4球完

心郁緊

尤文圖斯我對你唔住

買咩好

客客好唔好

佢地呼喚緊你 叫你gchi佢地

無水典賭

想馬毛串nyc

貪心無補3/3.5

hi wing

三日已經豬左三注

一日輸四注

馬毛贏唔到

-1.5注

主真係能夠

Same但無錢買

買大波算

知唔知13.5原本幾多賠？

馬毛讓少咗會羊😂😂😂

有冇人買馬毛

我唔要再奉獻

支持

直屌了-1 小注

出水比我 我入左錢

半大全大

=.=

成日晏晝豬錢

典撚樣牙

仆街13張渣pair pair 蛇典賭

咩pair

me n you

好過4個轆啦

變態

瞓陣先
開波見

戒角定戒賭好

停一陣先

戒賭啲濕鳩賽事好

wing ba check tg

馬毛好波

1/2，1/3

同路

沙士飛 紐約？

盧仔 反cup 好不

無滔滔屌

紐約城輸到我爆廠

鳩毛入左

入下黎先

想要 好似冇得豬

愛樓豬了

Lo被goal

一齊迷伊ok?

ok

半和ok？

兩個一齊?

我上次咪又以為 買埋-1 添

Lo b 反cup

我有謝b了

馬模果場主客是旦入球喇屌

一點即場冇角，角大要早買

迷伊好
迷伊妙

lo 隊快入

之前曖昧個個女仔好靚

半大cashed

fake

?

真-.-

sor......

過去左啦

我曾經以為自己比誰都獨特
但其實替代品，哪裡都能找得到
我根本不比別人優秀

男朋友好靚仔

馬模主客是旦一球喇

Dup撚哂春
之前都有搵我 不過講左一排又冇理佢

有些痛叫開心 何妨直認我這樣笨

=,=人地搵你又唔show人

因為有女朋友

沙士 加紐約

馬模快撚d 開大

馬毛快d 開個半大黎睇下先

lo 1:1

謝b真係

走啦 我唔想搞大佢

想要NYC

😭😭😭😭😭😭又擊殺小妹

點呀

信多次NYC

屌 01半

1點堤格雷

變咗心嘅女人

盧阿甲？

Buy jo了
沙士飛 紐約 gogo

唔信nyc 條仆街啦

沙士菲，nyc，rm

未確定

Same road jeng

但係NYC 又好似幾靚仔 1516

無錢跟了,祝羊

沙士唔要了 平水唔啱買了

棄

Anti-city Party

The City Football Group (CFG) is the holding company established to oversee the creation and administration of a network of linked clubs and other footballing operations. The company is run as a holding company under parent company the Abu Dhabi United Group(ADUG) along with Chinese part-owners China Media Capital and CITIC Capital. The company's aim is to own a team on each continent, each with the identifier "City" in its name.Subsidiaries of the company mainly includes Manchester City F.C. (100%)
,New York City FC (80%),Melbourne City FC (100%),Yokohama F. Marinos (20%) and Club Atlético Torque (100%). Last year, many lihkg ching lose their money by those "City " club.

Asian Handicap record in their league
Manchester City F.C. Match:38 win:15 draw:4 lose:19(50.0%)
Permier league no.16/20
New York City FC Match:14 win:7 draw:0 lose:7(50.0%)
MLS no.12/22
Melbourne City FC Match:28 win:8 draw:2 lose:18(64.3%)
A-league no.10/10

Reference: wiki and 球探
updated:3/6/2017

西面好波！

肥gay牙又搞事

咪話咗未確定

得我要左

出面全部平手盤 狗會開平半

歐冠

收到風早幾日好多人中左city伏

Siu4

半格

反城

我都係

想問REDQ係唔係同朱古力拍拖?

yes

點解你一上水就問呢d問題..

發現牙詠好鐘意單挑大船

被佢cow 走了

ps.我係單身狗

關心手足

你今日去左邊度wet

當人SP

否...只是普通朋友-.-

想要皇馬 有冇同路

想要巴士

乜野巴士

工作

HEAJAI

等緊巴士

皇馬半和點睇

和詠巴同路

馬毛 沙士 紐約

臭男人

Lo cup

終於上到巴士

今日唔是放假咩-.-?

咁夜-.-
我送你番去?

@朱古力

屌你老母.

lo ho ball !

.......謝b唔好玩我啦t_t

@ 肥朱

紅棍 想典牙

.....全部都係你地講渣
乜都無發生過

咩女都比你cow哂啦

..............我登

周圍沾花惹草

史達比克 2-1 利尼史特朗

點解連你都咁

盧好波

紅棍不壞 肥朱不愛

我好到仆街-.-

🤷🏾‍♀️

....................wing ba!!!!

索特拿 1-1 馬模

禁屌比人入？ 屌你馬mo

我詠 goal!!!!!

馬模果場畀多球

nyc重新開波？？

有分別咩

我有

高富帥玩晒

依加係幾多分鐘-.-?

想食....

我肥矮毒窮爛面

馬毛屌你

可憐我呢d死廢柴

4mins

買親馬毛 佢都係柒 但係點解仲係排第一

平凡像我 路過十個似我

我粉嶺,兩間有齊

0-1 角球

賤種馬毛

史達比克 2-2 利尼史特朗

粉嶺係毒撚天堂

我想做電燈泡,keyi?

Lo 被goal

詠神成日好刻意咁提女朋友
知你同紅棍有女啦

我無女阿-.-

有女

檢了多少

可以約埋主任同香香了

入未 馬毛

尋人啟示：
劉大神
乳交柒
見字請回

善妹上

好波

nyc單刀都飛機

mamo goal

全大cashed

mamo整多粒pls

me

要問下佢地兩個得唔得

不了

我買了-1 👉🏻👈🏻

me平日先得

又輸

沙士菲入球定定驚先

岩牙 bb

馬毛 沙士 紐約 入波牙

你tg搵佢地算啦

930主

手機無電9點買 最後30分鐘最曬飛數

無錢反了

橙死

見手足耐無上水 有啲擔心
劉大神最慘😞

邊個係劉大神??唔識bo

佢有，Tg叫玩pro club

盧sir多谷

Laugod有上過呀呢兩日

2:3 屌

mamo one more pls

俾我輸半都好呀

咁就好了 幾驚佢比紅Q jer走

沙士菲fake goal diu

沙士go

紐約城入波未

我朗入球未

......關我咩事

屌

mamo one more goal pls

馬毛 紐約 注沙士

堤格雷 0-1 沙士菲

real？ 冇買

差紐約城未入

cup上cup 乜玩法

莎士菲real goal

史達個後備龍

不如cup 上cup上cup

費城FG

紐城 馬毛 沙士 去牙

5好喇今場

岩牙

沙士菲整多球喇

無人買角細？

冇

角大女俠買角細緊係細

放手 放開所有 彼此更自由
放手 其實我絕非愛得不夠
放手 豁出所有 還有這個好友
已經 已經足夠

你角大女俠買细？

NYC
史達比克
莎士菲

快啲開比謝B

後備龍有d料

我買左莎士菲
幫盧diu埋

史達比冇啦

jjump

NYC 快！

冇啦 你幫樓主啦

4中4入球

NYC好似又想逼害咁多位手足

下半入兩粒

bravo!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

好

點牙-.-

佢都係莎士菲

7角點玩

史達屌你老味

馬毛gel 注士紐約係咁入

nyc 果場可以入波喇 買左大

有請樓豬發功

不了 我要收晒三場

速度來3球

快d入

系 喱位女士一睇就知有品味

咁見外 嗌交？

多謝✌🏻

善妹你太敏感了

今晚少左人

宜家細細地玩

個個去哂wet
得番啲真毒係到 姐係我

BALE 冇正選

系 一睇就知你無論揀波或者揀人都有品味

個個出酒吧睇波喇
得我地on99

1.5?唔等足水?

學下redq 點叫肥朱啦

嘻 唔等了 希望中場前有球

中場買1.5

..我5會叫佢

得1分鐘, 有GOAL叫你爹

爹

明明fc係你隔離!

有無人已經睇左神奇女超人？

歐聯買乜好

角大

睇皇馬

fc橫濱？

咁我要買皇馬了

1.62 派＄＄＄

賭住錢等歐聯

fatchu

bbchu

查無此人

中場1.5 1.93

Six ball

已食?

呢位女士

. 否

冇乜人屌波

哇 redq

玩緊-.-

叫我拉妹

rm 10.5穩唔穩

皇馬買大波波好似幾好

我朗 好型呀

與世界為敵

半場1/1.5 以半博全

NYC等等努力入

識買了

沙士好波 差紐約城

0-2沙

我根本不比別人優秀

無謂再關心你 我沒資格慰問妳
無謂再騷擾妳 我沒這塊厚面皮

NYC速度來3球

nyc 快入啦

紐約牙

深潛先

挽留 今日唔笑你喇

1.5

三場差紐約

祖定皇

我買祖

Yes

我買皇 一人打大船

祖大船？

想祖贏 但買唔落
轉平手高水喇 狗會

冇人支持我朗-,-?

呢度有人要皇咩

呢場盤唔識睇 尻買了

祖：流浮
皇：

好似1:100咁上下既比例

NYC 屌你老母

紐約城

比d信心

做乜?

我買左皇冠軍

世正

世正bb好波

NYC係咪打算00完場

典買好牙

hi 過2

NYC被㩒屌

唔信一粒都冇

是但一邊入啦

有無巴打知道邊間酒吧仲有位

歐聯未開波無入球得7.幾倍

NYC 下半場做乜撚野

NYC 入得唔得

nyc 同三箭都係賤種隊黎

點駁

會唔會係家陣先去...

我龍

高土路重心 0.5/1

買左祖記

豬硬

NYC中楣

又話留位又俾左人

1.74又唔係幾想買

係 好唔抵買

皇冠

NYC 0: 1

Gun

Goal

報驚

將啲零頭推哂落去

City

nyc垃圾黎

話左唔買 點解仲要信佢

有冇手足有link

推上去得唔得呀😂😂😂

有無ACESTRAEM

你岩
推埋自己同謝b上去

1/3 快喇廢城

反cup 岩岩好喎

高水重心：大巴拿無發生

賭波呢個遊戲同捉棋一樣 都係一子錯 滿盤皆落索

買左0.5/1 豬一半

謝肥西都唔郁

貼文未

唔好諗隊賤種喇

NYC 反CUP 我長追你買

費城個龍門....好撚勁

唔gel住

[url]acestream://1775d7b4d9bbb847d0570fa98d9828e195af35fc[/url]

我皇

我朗

THX

小注200 另外買左角大 13.5 見佢4倍買左小小玩下

超重心 無入球

Nyc反cup是夢？

5好la

好緊張

求其搵隊入多粒

記得一年前歐聯果陣賭錢輸500已經會好唔開心
而家...

arm 廳

而家都會

Nyc反cup

有無R冠LIN?

講緊r聯喎我

主和

主入啦 我等錢洗

入2球

角大未

NYC 1:1

差一球nyc

好球 爭一球

請你一定要cup

高土路重心全格 正 人人都可以係

1.5 Cashed , 輕鬆到

有無廣東話link

俾多球nyc

主ng cashed

有dd 機會第3球, 可小注主3

角牙

thx 詠b

紐約城入未

祖記半主
nyc 2/3

祖live 緊，正

紐約城入多粒 皇刷角入波

Nyc

點解疾疾地

NYC CUPPEDDDDDDD

nyc 入多粒

祖記好醒神

NYC GOALL 2:1

紐約城好波

2:1

盧蛇

主3 cashed

馬毛 沙士 紐約 我皇

勁

NYC 頂住

NYC cupped

即場小王子

NYC 入多球

禁屌

祖記勁撚到

香香我都係4.05水

兩球ng都入唔到我屌你老母

小妹買左0:0 1:1 和

navs 勁到。。。

cup 左？

要知足了

邊個話我城廢

一早咁咪好 係都要屌

腎總fatafat

曼聯肥基亞🍔

nyc 大球搞掂

7.7

由文好撚fit

祖記竟然踢咁快

咁拿拿聲入球定驚先

我朗兩個插花
半大cashed!

大波又全格 馬毛紐約 沙士 皇 10.5角大 比我全中ok?

Ok. 我了

10mins 0c

笑乜

720p

thanks

dybala yellow card

下場再反

我大佬象男秒爆

反城=反大財團=必敗

保羅戴巴拿 領到其第一張黃牌。 幾倍

紅牌未牙

On99-.-好彩買50睇波only

咁都黃，屌你老母

好可愛

士巴拿首發

勤力到

咪串

食個身位都黃

上年買左$1000王子係發生又係開黃牌-.-

屌你啦

嘻嘻嘻嘻嘻嘻
高水唔中冇用la

紐約城gel
皇角大已死
皇快d入

真係cup

信念唔夠冇買反cup...

吹乜撚

睇半場又要去炒場了

我祖

半場allin 角大

可買0:0

炒場有幾錢

祖半主

和波同埋角大唔該

我支持dybala bb 姐

入未牙 皇 尻角啦

$250

唔講以為紫衫係祖 白係皇
打法調轉哂

0角

Nyc gel得

角大黨

7.5 買得落？

卡斯米路返鄉下啦

屌你牙

角細先係皇道

nyc 1.5/2 2.5 cashed
祖記入未

live,暫時祖會落底 皇攻得唔快

傑仔咪插水啦

睇死佢又無牌
黑哨皇

打交未

丙朗

C77777

你唔係要早起身?

我朗Goallllllllllllllllllllll

拉莫欺

我朗！！！！！

C朗

我皇goal!!!!!!!!!

我祖快追和

牙朗！

皇馬好波 買乜中乜

Go Mu la diu

皇 gel

我朗我朗我我朗！！！！

牙朗好波

？

靚波

收嗲啦

改變方向

皇馬好波牙

祖champ

唔早講....

識唔識規矩

10.5針

我朗我朗 勁撚到

咁重西 超勁

原來射中人腳

半場買角大
落後一球有排刷

後衞隻腳

...

Hea jai買咗咩

特登gel死皇

唔想等半場了

Ky😱😱

我皇又鳩縮

算吧啦

皇馬讓平半

Ky有冇咩指引

殺曬下盤半和全和角大 收咧都唔放過賭仔

C朗又插水

講我譚

笑4

縮返入個貝殻未

屌你老母啊

我譚

不了 又唔信我

3:15無人買

補和了

我買果陣都無睇po 自己買既-.-

Isco

On99

1:1

C 牙

嘩

靚到

好撚靚

半大goal

倒掛

我睇緊乜撚野

gun

好高質依球

wow

3.5/4s ok?

知錯 靚到

高汁
全部都高汁

抵你入啦

文仔勁到

會唔會太好睇

好波，咁先好睇

成個攻勢未落過地

真係半大 冇買到..

好正。。。。

話咗咪縮架啦死光頭佬

呢場決賽好好睇

0c

值搏

靚到呢

水趺得太快, 唔入了, 專心睇波

半大 3.13 , 無買

0c..算啦
係精彩既

有睇 唔知你咁大注

M子係聚聯決賽入球之鬼

皇狗又無牌

快能啲21喇

買左祖記
如果加時我會買皇馬冠軍！！！！

師傅

賓州馬 好似冇咩用

角大係咪針得？仲要買10.5

丙朗又學人倒掛

請繼續支持我祖

系 淨係識坐監 監獄馬

插左主 貪3.55高水

已經無手足屌角。。睇場靚波真係重要好多

斜恩勁好多

屌都廢事

Kaki b

皇馬加油

拉膠咁快黃

不如試下0c完場

準備入角支持

出bale 收埋條賓州等佢留力叫英國雞

其實我仲買左半大，半2:1 3:1 1:2 1:3

祖記條防線咩事 好似穿穿地

插撚夠未呀

半0 ok ga

邊有插

你不如下年先講

咪係

唉買左10.5b 呢加唔知點算 記錯你買13.5b

阿朗就插水

蝗茅到

角細黨勝利日

哇屌

1c

等緊 5.5 6.5,做乜咁早刷

扼左個c番黎

ON9球證 盲?

入到6.5

主入未

客入未

仲好撚記得皇黑左走拜
加油祖

客不了

有無買盤

祖整個半主黎嘆下先！

2.5水入ng

兩邊再入啦

咁都計C

屌奶星 原來詠神平時5十卜我

祖狗快啲入喇
我要同謝b打邊爐呀屌

樓豬有冇買到阿特蘭？

我d大細大家點信呀

so kit 左右腳都比夾過

我買左1:1阿 不如SUPER算啦

好撚痛

我入就變左1.74

Ky角有咩指引

又話

有矛人記得開波前9.5同13.5落到幾多

唔好再提

球數 大 細
[10.5] 1.82 1.88
[9.5] 1.57 2.25
[13.5] 3.80 1.22

做乜鳩呀射又冇力 傳又唔啱位

謝謝你

有

直屌win?

好撚好睇阿屌你老母

奧燒果球定文子呢球做到金球呢🤔🤔🤔

喜欣玩燈？

好睇過我勇屌打垃圾猗

係

近年難得一見好睇既決賽

半和黨輕鬆

無得比喇

收皮啦手感仔

比kd騎撚住

梗係我簡果球倒掛

高隆

岩岩1：0無賴尿？

1c..算啦
好睇

袓記班老人家頂唔頂到90分鐘
咁燒法好快乾

倒掛個球 有今生

未夠1213多vs拜好睇 果年精彩到

臭燒邊球

好好睇

比link大家睇下
本來預定既今年金球 但殺出程咬金

大賽真係唔好賭

挑個龍門個球

個$28雞如何

輕鬆

最後食左$158任食

即係第二間？

唔識買角
唔買算

6.5？

呢啲波唔買齋睇最好

w+盤

買左50蚊炸。。。

點都要買一邊 先過癮既

有冇好似我大哥咁高水秒爆

原來已經投曬票 奧燒金球

對
細細地參與下

再jer我就那個了唷

Sorry...

6.5角大

想要銀河係咪早左d

幾時出

禾系將男b真fans。。。。

笑左

笑4人

要左大球

跟得你多學到野

食角正打靶仔

我成日同詠同路

會唔會有7C架依場-.-

戒緊 講完無再買啦

5睇了 備戰聽日馬場

無論買左乜 都會掛住望果樣野 enjoy 唔到場波

想睇12M

又冇角

皇 ng 可以試下
利申不買

皇馬goal

哇 靚撚到

WOW！！！

我朗又做到野！

好靚

米路！

祖

NICE

糕！

皇好波

又靚波

衝力射球

靚到！

JUMPED BYE ALL

卡斯米路

頂住呀3.5/4s

射到腳

保方 輸呢啲 -6 波好撚橙

88

皇呢種大大力轟球真係好睇過巴傳黎傳去好多

刷角未

完了

13rm

我朗！！！

Agger

嘉欣好波 跟左600

我朗我朗我朗！！

贏盤輸角又冇賭過屌

刷埋角ok?

88 1:3 跳先

保方完夢了

摩迪勁到呢

1:3

好勁

好撚好睇

神射朗！

jumped

輸盤輸角
有冇人去排ifc?

祖記=皇馬私家雞

撐祖，仲睇唔睇好

4.5 5.5....

屌 點解買咩都輸架今日